**Проект**

Все файлы проекта находятся в папке src. Файлы с раширением .js написаны на Javascript ES6.
При выполнении комманды npm start файлы компилируются в ES5 код и помещаются в папку build.
Запускается dev сервер.

Главным файлом проекта является index.js.

Переменные окружения находятся в файле .env

**Тесты**

Тесты находятся в папке test и тоже написаны на ES6. Они компилирются в папку _tests.

**Комманды**

npm start - запускаем дев сервер
npm build - билдим, но не запускаем сервер
npm test - запустить тесты(сервре должен быть запущен)

С полным списком комманд можно ознакомиться в файле package.json

** Продакшн **

Дроплет:    venyoo-chat
IP:         46.101.145.233
login:      node
password:   Xk6"jZx5

Путь к приложению:
/home/node/venyoo-chat

На продакшн сервере приложение запускается с помощью pm2 комманды.
